點睇陳肇始話香港如果第4波爆發純粹係香港市民既責任

香港如果第四波爆發純粹係香港政府嘅責任

你有封關咩

原來我地封到關

我地中國人黎

即係承認 前三波係政府責任

第一波係共產黨責任

責任全在x方

你唔好咁中國人啦

除非陳肇始住喺大陸
否則佢都係香港市民

得你係ja五毛

香港市民 (EX 特首司局長+3萬警)

病毒是科學，防疫是政治

責任全在__
大家返工可以同老細講今期業績唔好純粹係你的責任

咁頭三波就一定係純粹政府責任

9月中已經吹緊第4波啦, 邊個放寬咪邊個責任

唔係大陸，係支那
大佢老母陸

係香港人唔肯去全民驗一次出事

犯法呀
要返工 "全民"驗毒不了

陳肇恥

原來啲毒唔係大陸傳落黎既？

有邊波唔係
上一波佢地承認左責任未？

佢有承擔過責任咩？

驗左有抗體?
不如公佈下宜家中既之前有無驗先

等於同受害者講被強姦係受害者責任